中大同學生產左投石器！

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

痴撚線

原來中學啲濕鳩歷奇營係有啲用

以後歷奇唔比玩了

真係好似魔戒咁人類今次到底可唔可以戰勝索倫

dllm
aoe

屌中大好癲
尋日弓箭今日投石
發展得好快

CLS 中大人吸經升lv好勁

暴大

運動場有手足練搏擊

一開直播以為打架

城堡時代

進擊的巨人

打緊仗呀，幫手推行動post

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

做乜鳩

冇人想知呀
雖然太遲

張相假撚到

打哂飛機
鳴呀

就黎連導彈都整到

真係兵工廠

有睇直播，係真架，同學練緊搏擊

石器時代

直播好似真係見到，似係練緊體格

香港最後堡壘

已射

無限進化
點跟？

中大人竟然可以進化到咩地步

帝王時代

熱定身 好事黎

你地咁樣搞搞下會唔會RPG都整到

下一步進化係咪有火炮

a sword day, a red day, ere the sun rises!

暴大個名真係唔係流

加油啊！！！！！

所以話，冇據點好難武裝升級
下一步一定係長矛隊，防對方衝刺拉人

比啲教學嚟啦

一夜城！

好正。
今日唔知有冇箭soc 興趣班教人射箭

真嘢嚟 訓練緊體格

真係守城

好傷心
佢地只係小朋友黎
岩岩考完dse 咋有d

點解要咁

進左去城堡時代

FYP 黎？

天佑我城please...

中大反抗

讀大學最重要實習
同交作品
而家直接交比d教授睇成果

你班暴徒唔好用投石器投屎啊

推

鍊金術師進駐中大

暴大夜神起義

先要打死d 半獸人

留名睇藍絲group 瘋傳話暴徒於運動場內公然扑嘢

屌你老母兩個男人做乜撚野

想join

屌你，真係好撚似套動畫"石紀元"一日進化百年

中大不如變做少林寺啦

我都有咁既同感

中大靠山
其實可以整沙包築防線
擋子彈有效過用雜物
防禦上一定要準軍事化

中大同科大停課 證明我哋策略成功！

條橋仲要好似聖盔谷嗰條咁

守住中大呀

好撚正

邊到來咁多沙包做防線

唉見到啲師弟妹咁好撚心痛

200木200金

藍屍係唔係都扑野ga啦

屌梁山好漢

次次都唔可以靜靜地贏

拉

Work唔work

屌你，大學入邊化學系，
物理系，數學系等等等等
你估呢班尖子流咖？

[代post] 保衛中文大學志向書

CU Engine

屌 好撚勁

投石器要計角度同物件重量
唔同重量, 攻擊距離唔一樣
如果開戰, 有人心急亂咁放嘢上去
前面班同學就大鑊了

小心d 唔好整親

CLS

過多幾日電磁砲都整到出黎

3日由黑暗時代升到帝國時代

咁依家係咪城堡時代？

投石唔係城堡就有？

A+

麥教授: 我想用呢招好耐㗎啦

中大巴絲

唔好咁負面
其實武術係好玩同有用

古代加現代技術，aoe隻game有冇得研發放射性☢️投石彈

如果唔係咁既情況下練會開心d
但我明白你意思
而家不能太灰
戰意高昂先係

科技樹解鎖了投石器！

中大堡壘已進入中世界年代
希望快d有火器！
Btw 18區開花加油！中大生唔好放棄

cap都cap幅好啲啦…

起護城河 + 城牆

我唔介意做巴打對手

其他人練緊拋雞尾

等救兵

期待緊火炮嘅研發

中文大學 演進至城堡時代

嘩屌有護甲中咗都死

係咪要200木材200黃金

咁搞法中大只會越來越難入，其他大學冇人報。

Dr. Stone

條繩好似將距離效果加大

做show 性質，可以引起國際關注
實際戰略用途有限

又話要開發遠投
開發左又話人做show

浸大都有，不過未裝橡筋

香港一大

暴大 香港一大

大學咁難考 入得去都係精英

其他大學仲係黑暗時代

一晚嘅經驗值，將科技樹升高咁多

正想講

豬大engine仔佩服

下一步係暴大田種食物

好快有炸藥 咪當啲中大化學生流

好撚正.......

黑暗時代升級封建時代
幾時城快

搞到想再睇

香港既大學生真係無撚得頂
比起班狗着齊成套裝係到吠

其實我一直覺得要開發遠距離攻擊物
但估唔到咁大座

我以為係好方便又準備攻擊嘅新工具

兵工廠
幾時變帝王時代

聽日：中大成功生產雷射槍

做個鋁盾陣擋子彈先啦
It normally takes between a 1/4″ to a 1/2″ of steel or 3/8″ to 3/4″ of aluminum to stop a bullet.

Hong Kong Improvised Body Armor - Is it foolish optimism?

AOE

有輕型版 但距離好有限 大座先有力

唔得呀
有tg污染

幾時有巨投

利用多d 槓桿原理 ，對於發射遠距離有冇幫助
定一定要透過火爆至可以瞬間彈到好遠？

有火槍兵未

有讀書係唔同啲

全港最好嘅學生喺哂度
又有lab，可以整到野中和番

毅進仔點會識

中大手足留意：

有唔知咩人影緊你地整野食相，自己留意。
FB：KY Heung

唔該幫手share n report

膠袋裝汽油

非牛頓液體？

係，因為半徑大左→線速度大左→距離效果大左

對家係cheating時代，出bigdaddy,photon man
所以都係差一大截

一定係槓桿 放石既位拉條彈弓 會好力d 火爆其實係將舊石加油點火 唔係用火黎發力
利申:對中古兵器半桶水

唔洗出火魔，淨係瘋狂投火魔法原材料就夠

用咩動力？ 橡筋？

this is a real cataput
玩civilization學1識呢舊野

屌

生產牧師

童軍都係軍

調理農務系

但係精準度係點

果然戰爭係推進文明既利器

啲哥布林 mola mola

how do you turn this on ---> 水炮車

講真遠戰有得打 夠武裝都有滅火隊
中距離有火魔
但近距真係難搞

電磁砲

機械人攻城

電擊車

連拏

Ocamp玩水彈姐

弩炮

宿舍應該有好多床單

Lm

中大好多人入左去幫拖咩學校都有 HKU BU IVE 都有

中大科研 天下第一

我以為練緊點鎖死POPO。。。

投石時代過左之後，係咪會進入黑火藥同火繩槍既時代架??

咪撚屈人啦- -"

係山上面挖泥

會唔會魔警打到黎就有號角聲

不過投石機好難控射程，
唔知點解好似玩緊三國志，
想當年三國志10

呢幾日睇中大 好似睇緊人類進化史咁 要繼續進化

枕頭袋啦仲得閒縫咩

暴大條tech tree應該跟韓國

好快就有rpg馬車

中大文明應該有化學

整埋核彈出黎啦，唔割

天佑我城

進入帝國時代

迷霧裡最遠處吹來號角聲

所以我地更加要做後援幫佢地補給

歌入面所講的號角聲，應該係講援軍，唔係敵軍

世紀帝國

有冇念過用遙控機

破壞之王入面既無敵風火輪
中大多斜路
手足利用地形

話晒中大係全港智慧數一數二高既學府

咁快曝光 POPO 會主動再次攻擊，應該隱藏到用時先展示 !

Give me a lever long enough and a fulcrum, I shall move the world

香港MIT

好似真係射到火魔

拿拿星做返十幾二十架開炮啦

未來諾貝爾人材喺暴大真係冇撚有錯

很想讀中大

燈凳!!

諗起都嘈

鏟幾鏟泥入個膠袋度咪得囉

啲標槍俾人收咗啦

屌 靜靜地贏

著住條長褲得扑到嘢
可唔可以教埋我

唔駛再上堂
上進嘅大學生
係唔會放棄任何一個做科研嘅機會

遲啲可以一齊出份校園抗爭論文

這姿勢正

你班細路真係醒到

聽聞外國有人可以3D 打印支手槍出黎
知識 加上絕境意志 真係可以好可怕

我X你咩…
Projection law independent of mass of object架…

如果佢條繩唔係駁中間
而家駁尾部
加長底板
可以掟更加遠

用唔用得先

cls 我diu

細個都覺得係

但係小心
打aoc
巨投移動力低
驚快攻兵種
要有厚甲兵唔好比人埋身呀
如果唔係整咁耐就哂哂心機

坦克碌狗

我驚popo由山破樹入中大

低調

上次旺角整架投石機好流，今次好射程好遠，果然要讀書。

有腦係唔同啲

水管代替

乜撚都俾班狗知曬

佢地可以參考game of thrones euron 點樣改良scorpion 可以快速轉方向

門口連石屎護牆都無仲想阻止水炮車？

果D係要槍係要有子彈先射到 同膠嚟 最多頂到幾槍就收皮

除非有兵工廠生產子彈 唔係比你print 一堆出嚟都冇用

，

投石車城就有
但大型投石機係帝

中大裡面應該有唔少臥底狗混左入去請提高警覺性

一直都講緊槍好易整
子彈火藥先係重點

其實呢啲係咪唔報好啲，比人知晒底

啱啊 中大噉多竹

紙上談兵！你中學畢業未?
你試下掉張紙球、石頭、鐵球睇下個分別
發射器嘅輸出力你又未計
我就係擔心有你呢啲天才操作投石器

可唔可以del post 唔該

呢D咁微不足道既野都要納入考慮？
Come on
唔夠咪叫多幾個囉
一句紙上談兵就話我中學畢業未
廢老語氣
你係叻既prove埋proprojection law呀嘛

有阻嚇作用
真質無咩成效
而家d車行咁快
幾一秒記過左你射程範圍

好在佢地唔係拋 鋁熱熔劑，警車都燒熔，成千度，會死人的

GOT

我只好心提醒大家set好距離後
唔好將太重嘅嘢放上去, 咁會有危險
唔想浪費時間拗
yes, 我喺老人院嗰邊過嚟, 嗰邊啲人真係成熟好多

車，你都係串我唔成熟姐
你中意囉，同你無咩討論空間
同埋你講到好似唔係人為令佢飛慢咗咁
你稍為注意下

以後唔笑CU N展啦

暴大！！！

知你們很有創意, 但懇請低調一些, 唔好數晒自己底牌比班賊知

化學系的學生快d 著手開發啦

中大加油！

其實認真 搵啲幼鐵管整原始Hakenbüchse唔係諗唔過 nitrocellulose硝酸加棉花屋企都整到 大學lab我諗批發生產都得 跟住有鐵彈珠就可以做彈頭 雖然原始火槍loading慢到仆街 但警犬啲槍（霰彈槍、大口榴彈槍）全部都係手動 都唔會快得過原始槍幾多
利申：多年前整過

暴大lab有無辦法製造

竹